上年721我係著白衫既,諗番其實都幾唏噓

本身都係湊下熱鬧,其實冇人估到最後會咁大獲。。。

事到如今仲講咩啫

冇人想知呀 收皮啦

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

諗住同村一齊湊下熱鬧，點知出到去要開片，依拍哂片，上哂youtube

你唔篤灰就仆街死啦

我有咩事唔緊要,我屋企人點?

我覺得矛頭應該指番向岩既人囉

咁你收皮啦，又要講

認真post?

你唔篤就收皮啦

飛天南rip

陳志祥係咪著左草？
有幾多隻黑警參與呢次恐怖襲擊？

哩啲要cap定圖

玩膠都唔係玩呢D

開post目的係？

提醒大家

點大獲?

講岀嚟有咩意義？

除咗搏人屌都諗唔到第二個理由

你一係同蘋果爆大鑊
一係死撚左去啦

我會舒服d

對唔住我做唔出

又係時候binc

又要自爆又唔督灰，
一樣有報應。

你屋企人係屋企人
人地屋企人就唔係屋企人？

即係邊個

唔係白衫

最好係指向你老母 生咗你呢個仆街仔

收皮啦

有人想知再講 d fd?

咁你咪係有份隱瞞囉

有咩隱唔隱瞞?發生左咩事大家都知

李漢民本人？

網絡世界,無人知道你係邊個

依家先嚟講都已經太遲 你最好儲定棺材本等你畀我哋整死嗰陣唔會有手尾跟

會拎好市民獎

連登仔真係呢d假膠post都上到熱門

行過俾人打果D 無屋企人呀屌你老母
死全家啦仆街仔

其他人石頭爆出黎無屋企人？

報個名上黎, 大頭相, 資料
無料既話有人想做野都做唔到

其實呢單野好痴線
點解好似無咩事
香港人善忘

咪撚FF打飛機啦
成年仲係度逍遙法外

指白衣人有咩錯？

又撚人

你表演食屎馬上原諒你

賓仔？

食屎都吾可以原諒

垃圾

女的去做雞，男的捉去雞姦
總有路可以行

又黎作故仔
之後啲藍絲又攞你呢個post自high

重死出黎話想舒服D，屌你老母仆街死啦

樓主係假膠黎，一日開幾個post個啲attention seeker黎，可能入埋pr公司

cls平時樓主係校園台堂玩下膠無傷大雅
今次玩膠玩到咁大我唐仔都甘拜下風

有幾唏噓啊，兒登仔成年都未打得贏班廢中，驚咩丫

邊個係搞手？ 答呢個都驚我block硬你

你老尾，你全家死不足惜啦
做咁嘅嘢😉

你都預咗㗎喇
報應

咁麻煩你全家都去死啦 好行唔送

佢肯表演先得架

祝你快啲死

鄉黑警 死全家

咁你快d死撚左去
到而家仲企係邪惡果一方
上黎開個濕鳩post當贖左罪?

我當你真係知情
你唔篤灰走嚟開個post貓哭老鼠咁同啲所謂白警有乜分別

0分呀收皮啦

推

4b今次做咩玩咁大wfh太悶？

得架啦，全家去死啦

唔撚去死都冇撚用啊屌你全家

收皮啦死黑警

你都幾多膠post.

死假膠死開啦

一齊落去

好大咩

btw真係,番工連連登都唔得閒上

五毛唔好諗住嚟抹黑

咁你收皮啦

乜咁多人信呢條傻鳩

拉
膠post都推到熱門
善用不推文回覆

你講一句有冇黑警策劃/參與
有 定 冇

咁你返歸食屎啦 死鄉黑

你屋企人關我撚事呀！
你冇聽過我哋大聲嗌緊黑警死全家呀？
你要幫你自己同埋幫你屋企人嘅，最好立即爆大鑊！

假膠post 都信

痴撚線

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

4宝牛逼！打柒班甲由

米屈我著白3落街吃吉野家咋麻

我有樓主個人資料
xx傑
23歲
167cm
104kg
撈緊雀館睇場
電話: 5839 _ _ _ 0

2安嘅人 花名叫冬瓜

你屋企人咪要死全家囉

我冬你老冇咩
洗5洗玩到咁大呀家下

自首啦

假膠post都咁多人推

你pin #92
如果唔係我繼續爆

位唔係咁上架
收皮啦屌你老母

唉我爆少少料,一切都係會員:霞b(#11506) 指使我做的,佢果日都係著白衫,應該有拎滕條

pin#100 ok?

你啲圍頭佬個腦係咪唔識load啲有意義嘅句子
你開啲咁嘅post貓哭老鼠想點？
希望你係借膠
否則我對圍頭佬印象又跌到新低

DLLM

屌你老母臭閪死全家 不得善終

點？一家團聚囉

請向適合既人提供幫到手既線索/證據
咁樣呢件事先有最好既結局
唔係既話年年都會有人再講 再查 無限loop 完唔到

Pin你老母喺良景小食鋪隔離ok?

我拒絕。

104kg, 但得167cm, 食咩大架?

呢個咪上年開po原諒林病嗰隻五毛
乜咁多人覆

屌你老母

仆街死啦

繼續爆繼續爆

自首post

on9 jai 898

知你乜intern，準備俾人交數

我一身正氣

你準備入冊啦好玩唔玩拎呢啲講

我著白3都入冊喔？

犯法就係犯法，一定要負責

你拎膝條當冇事？

湊你老尾呀

我膝頭唔係一條條

唔去篤白衫灰嘅一樣仆街死

假膠死全家

你屋企人係人，其他人屋企人就唔撚係人？

咪理條on 9 啦！咪幫佢推post 呀！

dllm!

得架啦 事到如今唔洗講呢啲廢話 第時死左落地獄個陣都係你自己受返 到時你唔方唔唏噓

你咪係其中一個囉

我覺得你唔洗膽心因為你係要死全家

元朗之恥

乜撚野茅頭要指向啱嘅人
你咁講即係個日著白衫打人冇問題 係警狗問題啦
但茅頭指向警狗又唔太啱 應該係林鄭問題？

你呢啲圍村仔鄉下仔打人就叻 要負責任個陣就話唔關我事 個個笠水狗咁
721著得白衫痴到班爛仔到嘅肯定就唔係有良心得去邊架啦 宜家仲話唔關我事架 唔好話我著白衫啦 茅頭應該指向啱嘅人囉~~

你老豆老母有冇因為生左個咁嘅人而自卑 不過你老豆老母都唔係好人架啦 應該都唔太介意

你同你屋企人咪一齊去死囉 二百萬人都想架
一年啦已經 唔該你快啲帶埋你屋企人去村口棵樹到吊下頸 一齊享受下家庭活動嘅樂趣啦

你同埋你屋企人一齊去死 大家都會舒服啲架
快啲做gogogo 記唔記得你地上年721團火
Keep住團火去燒炭又好 玩電又好 點樣都好 盡力帶埋你屋企人死就得

樓豬打連登仔果時係咪好爽？
依家係回味下？

dllm

嘩今日真係開眼界咁撚過分嘅人都有

漂白

死仆街， 舊年收嘅錢拎去捐再po上嚟

冬瓜仔重俾人追擊緊

你現實個人係咪好悶好孤獨，要靠開呢啲post搵存在感

鄉黑識用連登
上咩連登啊翻去耕田啦 無人歡迎你